仆街喇 師奶股神出現

係巴士上吹奏自己今日放左隻港交所
係咪玩L完？

師奶放左 姐係入得貨

佢入番先股災

人地放左係真係賺到錢

會唔會引其他師奶入市

molamola

牛市師奶不嬲賺錢
人買佢又買
Trend Investment

頂！聽唔到佢之後有咩佈柱

師奶就一定唔識玩?

師奶搵得多過連登仔啦

人地仲要本大

挑! 有咩咁巴閉？我個friend 讀緊year2已經學人開投資page啦

人地師奶真係放左有賺
有咩問題